打丁打到連Apple Watch都問你係咪做緊運動

打緊丁

就嚟射嗰下

無啦啦feel到隻手喺度震

仲以為咩事

望下隻Apple Watch

佢居然問我係咪做緊運動

dllmon99

幾準